覺唔覺打LOL個陣打英文CHAT好撚扮野?

打唔到中文/唔識打中文另計
次次都睇唔明UP乜柒
我全部一律檢舉拒絕溝通
通常D打英文既撚樣
同佢講聽唔明叫佢打中文
都係繼續唔撚理你

打lol咪垃圾囉

咁我中文真喺打得慢啊嘛

打LOL用英文CHAT個班仲垃圾

一律檢舉拒絕溝通

睇唔明咪代表你英文屎囉

有冇諗過佢打唔到
電腦自動轉w10之後就打唔到速成

樓主台狗來？

唔識睇英文咁又點呀

係
所以檢撚晒班英文CHAT撚了

我都係
呢個問題其實有冇解決辦法
而家跟本同啲街人溝通唔到

落網吧打

( Show Blocked User - 我不是hkullb學生 )

打美服呢

理性討論

TOPIC針對台服

拒絕溝通果個好似係樓豬自己

台狗

CHING成日見到你 想點

唔識睇英文=台狗

On9仔唔識英文

識唔識英文都好
打英文=扮野

win 10 用唔到速成

唔怪得你咁葡萄hkullb

利申 hku grad 用英文打到上鑽

係

有嘅，不過勁煩同有限制
煩：打完速成碼再用shift+number
限制：得第一頁可以用 + 輸入速度極慢

所以次次都當自己啞

CHING係咪成日都 bot lane rubbish, jg no gank, top noob

試過
冇效

得過一次，然後一個更新又

得台仔睇唔明
有時仲有人幫我譯返俾台仔睇

集中番係笑鳩用英文扮野可以嗎

Win10用家可以去game data 搵一個叫league of legend .exe檔案，再右click 轉相容性做service pack3 就打到字

就講緊用英文不等於扮野
係w10問題令我用打唔到中文

認真討論當我搗亂

14個負評

打唔到字係咪
例如個屌字 尸月 空白鍵3 就變 尸月 空白鍵2 咁

win10

我試試

以前玩開美服同啲fd 用開英文，之後轉台服同翻啲fd 玩都會用英文

單排會唔出聲算

心態正確

聽不懂英語啦
你在獎甚麼
完場幫檢拒絕溝通

win10打唔到你估我想架咩
打lol唔會用到好難嘅英文掛
最多咪叫你push push push
樓豬咁都唔識睇

拒絕溝通

有咩單挑
檢舉有撚用咩

Noob

樓主好垃圾

留ID

why do you say that?

大家理性討論

b
b
gg

kys

KYC我就識

打速成時 顯示唔到字體
次次靠估 最後都係打英文

台狗班死文盲打撚埋哂啲閪字咩“腳色”“拉機”仲好意思叫人打返中文屌你老母文盲睇唔明英文就入返你老母個閪到學啦仲大大聲講出嚟 真係人唔笑你自己都吠

我都係用呢個 win10都打到速成

自己打英文人地睇唔明屌番人轉頭

CY@

好撚出奇咩
唔通就你班屁孩睇英文

我部垃圾電腦打唔到中文有得罪你

美伏打唔到中文

咪講左針對台服

打中文仲份野 驚死人唔知你中文打字快 係度哂命

扮野程度同打英文差唔多啦

On9 mid come la
Rubbish

有d台狗會話自己部電腦睇唔到英文，叫人用中文打多次

可能檢左拒絕溝通了

每次見到有人話唔識睇英文我都直接檢舉
你娘親，push mid都唔撚明？

打lol打到要開post 最垃圾

我個fd係台灣讀大學 佢地真係可以連push都唔識串 我個fd英文lv2去到做左學霸 比人捉住叫佢教英文

同打英文個班差唔多垃圾

其實我係響入面簡唔到中文輸入法..咁都要比人話

樓豬咪成撚個台狗咁囉
一味叫人 講中文

垃圾
英文都唔識多句仲要周圍同人講

懷疑樓主假膠曲線屌台狗英文廢

**** this noo b jg！
stfu！！！

其實用英文唔係問題，問題係d小學雞打埋d垃圾英文，一句完整句子都打唔到，又冇建設性。英文唔好就咪打英文啦，自曝其短。

中文都唔撚打仲係到留言

打唔到中文
淨係會打noob
唔知樓豬識唔識

Lurk Omar noob

打緊英雄聯盟邊得閒查字典 好撚得閒?

果然勇氣可嘉

歐美扮野服

明知自己英文差，就讀好d書先啦，仲學人打機

咁我唔識打中文 sorry囉

英文差連打機都唔得

轉左win8 新速成係LOL入面選唔到字
然後啲字嘅位又會唔同左

打英文係串緊d台仔，恰佢哋睇唔明

ching 有品